<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?><m4n><dataHeader><exportType>stream</exportType><exportId>210106</exportId><rows>1</rows><lastChecked>2012-11-06 12:34:01.795</lastChecked><lastUpdated>2012-11-06 12:34:08.306</lastUpdated><parserLocale>nl_NL</parserLocale><streamCurrency>EUR</streamCurrency><name><![CDATA[123dagaanbieding.nl]]></name><description><![CDATA[shopvanalles.nl]]></description></dataHeader><data><record><recordHash><![CDATA[249868657]]></recordHash><url><![CDATA[http://clicks.m4n.nl/_c?aid=30684&adid=693407&_df=true&turl=http%3A%2F%2Fwww.123dagaanbieding.nl]]></url><title><![CDATA[Call of Duty: Black Ops 2 (Nuketown 2025) Pre-order]]></title><description><![CDATA[Nuketown is de populairste map pack uit Black Ops deel 1. Deze map pack hebben ze omgezet naar het tijdperk 2025, en is een musthave voor de echt Cod fan. Call of Duty: Black Ops 2 plaatst u in de nabije toekomst, in een Koude Oorlog die zich afspeelt tussen de jaren 1980 en 2025. Het verhaal draait om een conflict tussen China en Amerika, die beide strijden om waardevolle grondstoffen. De tegenstander, Juan Menendez, probeert beide partijen tegen elkaar uit te spelen. In het jaar 2025 nemen spelers controle over de zoon van Alex Mason, de hoofdrolspeler uit de eerste Black Ops. Dit tweede deel heeft allerlei nieuwe features, zoals Strike Force Operations. Hierbij kuntu zowel mensen als drones besturen. In deze missies bepaalt u zelf hoe en met wie u speelt. U kunt switchen tussen de verschillende personen in uw team, maar u kunt er ook voor kiezen een drone op uw doel af te sturen. U kunt dan op elk moment weer direct switchen naar de soldaat aan het front. Hierdoor zal het opnieuw spelen van levels nooit repetitief worden. In dit nieuwe deel van deze recordbrekende franchise komen technologie en wapens samen voor een fantastische nieuwe generatie van oorlogsvoering. Verleg uw grenzen en beantwoord de Call of Duty! Natuurlijk gratis verzonden binnen Nederland!]]></description><offerid><![CDATA[596]]></offerid><image><![CDATA[http://www.spullen.nl/images/dagaanbieding/thumbnail-1352199082-call-of-duty-black-ops-2-nuketown-2025-pre-order.gif]]></image><price><![CDATA[45.99]]></price><category><![CDATA[dagaanbieding]]></category><subcategory /><stock><![CDATA[177]]></stock><timetoship><![CDATA[levertijd is 5 werkdagen]]></timetoship><ean><![CDATA[]]></ean><price_shipping><![CDATA[0]]></price_shipping><price_old><![CDATA[59.99]]></price_old><vendor /><category_path /><model><![CDATA[Call of Duty: Black Ops 2 PC Call of Duty: Black Ops 2 PS3 Call of Duty: Black Ops 2 Xbox360 ]]></model><publisher><![CDATA[123dagaanbieding]]></publisher><time><![CDATA[12:00]]></time><logo><![CDATA[https://images.m4n.nl/27030/hosting/1-7-2011_14-53-30.gif]]></logo><merchantID><![CDATA[27030]]></merchantID></record></data></m4n>